狗仔黎完m有血尿屙？

利申先 約左獸醫一陣就去睇了

屋企隻約瑟爹利（三歲）6月頭黎m，其實7月頭/中就停左了，但係琴日開始又有血，係今朝先肯定啲血係跟尿出（訓左成晚禮貌褲都冇血）

有冇人有相關經驗？

我果隻狗女尿血之後照到係入面有結石 最後做手術拎返出黎

係咪屙尿要踎好耐?

又唔耐喎... 暫時見到都同平時一樣快手快腳（仲要成日擲界）

For reference
子宮發炎有濃，要食抗炎/開刀放濃+可以順便絕育